ONEPIECE 海賊王 ワンピース 922 百獸海賊團總督 凱多 漫畫中文

又拖一集

打醒凱多 下話跑online

一黎就打

點解又識噴火

山治再煮嘢食整醒凱多

外行員又中

打頭就好

錦衛門同羅都唔係遺跡到，仲有邊個可以頂到呢下

山....當我無講過

可能係chopper + 烏神 口爆凱多三粒藍波球搞到佢暴走呢

實比羅用ROOM轉移左啦

山治

可能係今次架喇

宜家講到凱多飲酒易醉，咁可能到時都係講個大會時醉左，所以luffy 先ko 到佢

諗太多，其實多數係羅轉走左

一貫好撚合理既劇情

之後多數又唔夠打走佬.....

咁真係柒到盡頭，我都想佢型一次

正啊
個計劃明明咁周詳 突然就禍左
完全估唔到啊 好驚喜啊
求下你啦 一定要全滅啊

噴火龍黎

錦衛門唔係係到咩

3號裝甲，應該會用得著

咁快用

大媽 肚餓就無差別攻擊

凱多 飲醉就無差別攻擊

羅真係好撚慘，明明有晒計劃都比路飛條撚仔搞到一鑊粥

可唔可以叫村田雄介畫打鬥
唔係好想再睇路飛啲重覆左幾廿萬次嘅招

唔好睇打鬥咪唔洗眼怨

又要打六七集

呢一擊唔會廢過艾斯火拳掛

差好遠，凱多飲醉最終都會醒，而且意識都仲清醒。
大媽思食症，完全就係ON撚柒鳩嘅垃圾設定

幫凱多拗痕

咁大媽係冇腦啲嘅

肥婆為食好恐怖

直接打，唔駛廢話！

我覺得會唔會似氣功炮
正常火既話 唔會有咁快既速度
佢放出黎個下速度好快
格咁遠 1 秒直接爆左個御田城

凱多除咗血厚 連酒天犬都殺唔到

成年前估過打敗凱多關鍵係同酒有關，上話講左會開酒宴，今話講凱多飲醉左，唔知最後係咪真係中

次次都係有哂plan 但係路飛打亂plan 再爆肚隨機應變
可唔可以有一次係真係跟plan
海賊王真係有路飛就會變到唔好睇

凱多弱點 醉
今次弱點算唔算濕鳩

不過依家打好似時機唔錯
凱多大軍得幾件係到仲要一係廢一係傷
路飛團加羅齊人係卓洛唔知去左邊, 見到咁大條龍應該唔會迷路掛
但路飛未升夠lv打

羅講既齊人係咪要齊之前講雷藏果堆幾千人?
其實都好似無乜用, 都係用黎頂凱多大軍

凱多究竟有幾大
巨人族嘅手都差咁遠

凱多可以化身為龍
自己諗

卓洛似係會去打大蛇將軍

好叻呀
神預言呀

醉酒佬

企係骨仔後面

Plan乜鳩，最後咪又係硬碰硬鬥鎖血

直接打柒凱多

屌係老尾 呢格笑到仆街
好耐未試過睇one piece笑出聲

盲？

凱多霸氣盡失
四皇？？？？

但係唔好睇
原本幾丁友仲好睇過依家下下搞咁大
啲人又唔知做乜咁
負責凸眼同擘大口

所以個人覺得講計劃個d格數永遠都好無謂好煩
無論去到邊個地方
都係有人講一大輪計劃然後路飛就自己衝去搞事
其實讀者都已經深明路飛衝動同埋唔跟計劃既性格
實在冇需要再花筆墨

忠實fans會話預左係咁
跟計劃就唔係路飛 （咁我都唔明點解次次都要吹到有計劃）

次次都使開親生仔
親生仔係到一定秒撚左大佬，仲洗等你路飛

睇死下集路飛就比凱多秒

同卓洛鬥飲

咁戰桃丸係咪就快嚟？

係咪好耐冇提過超新星之一既恐龍
唔知敵人定幫手

之前有人ff過八歧大蛇，雖然宜家睇落唔大蛇，但神話入面大蛇係飲醉左俾人斬

八岐大蛇一聞到了酒香，八個頭便各自自鑽進八個門中飲用烈酒，接着便酒醉倒地，昏睡不起。素戔嗚尊趁機持着十拳劍，將八岐大蛇斬殺。

跟到足睇嚟有乜意思

全部最後都會背叛凱多

上鋪big mom同山治
今次仲唔到卓洛
山治繼續係隔離扮傻仔得架啦

早幾話咪提過佢

稻草人暫時都無諗住
可能心諗當初四個都唔夠打
依家多兩個都唔代表d咩

chopper先岩 自膠

冇可能搵到
因為卓洛會盪失路

我嘅意思係佢哋加入只係權宜之計

應該係鬼徹斬爆佢啦

山治應該一早睇穿有危險喇，跟住帶哂d人走左/緊

起碼知道佢唔係有心要打路飛佢地所在嘅御田城

佢當年係估八歧大蛇鍾意酒

咁睇得起山治
下集會見到佢訓左係到

其實班撚樣就算硬食都應該無事，可能流少少鼻血就彈番起身

瀨緊屎啦柒頭治

個表情勁撚正
成個廢字寫出黎咁
抵啦

nami都得 咁condom都得啦

可能keroro/火箭兵團咁爆炸頭式無事

又陰d陰d笑9柒頭治
btw契仔應該去左工廠果邊啦 仲有返到黎問路仲叫唔叫迷路

咁撚大隻點會見唔到

講開又講，霸王色要黎秒卒仔真係無眼睇

喺office偷上連登,
見到你呢句忍笑忍得好辛苦

但我係估源賴光斬酒吞童子個傳說喎

仲有宙斯 ，勁過嗰個乜治

垃圾山治竟然第一時間屌羅

用腳指尾諗下都知一定係路飛搞事啦

山治：好邪呀～～～

仲以為你講垃圾外行員，點知你個講法仲垃圾

會有戰桃丸出現架！！

我覺得one piece冇咩問題
以後既龍珠+龍珠超如果重畫唔該村田畫埋一份唔該
9成戰鬥都係哋哋哋哋到完場

可能路飛一拳打撚醒左凱多呢
跟住下一集凱多醒左捉起哂佢地
佢地篇篇都會中啲憨鳩陷阱俾人捉跟住走甩

當年凱多同大媽扑野前都係咁既樣
凱多：大媽你個身真係幾香喎（狗衝 ）

山治勁係見聞色，根本好難打中佢

到最後凱多會唔會同路飛做fd,佢成日都話無聊

俾人串佢速度慢，仲要俾二打六射中隻手，
咪再吹奏啦唔該

對一個鐘意山治嘅人嚟講真係好難入嚟討論
因為無論佢出唔出場都係柒頭柒頭咁叫佢
你哋繼續

想問下莫利亞當年憑咩同凱多爭地盤

我個個船員都咁鐘意
其實講真，山治都唔係廢到咁既我又覺得
唔夠打有乜問題，都唔會好柒姐

山治真係好慘，山治正職係廚師，去大媽島整蛋糕有咩唔岩，角色設定係咸濕，見到女就心心眼都做足哂啦，個個都好似佢老豆咁批評佢話佢廢做乜，卓洛係劍士(戰鬥員), 好打先係應份

五皇wo

真心，山治其實唔算廢，唔明點解整整下俾大部分人針住佢黎講

咁你又盲反左d
串佢果個係一路都睇死佢既兄弟 好正常
佢救戚風老豆果到已經講左佢速度快啦（非能力者黎講）

比人射中手 係佢急住抱路飛走佬冇理
同埋睇圖似專登伸手擋 再加之後chopper唔講佢都唔知自己受傷就知當時走佬情況幾急同傷害幾低啦

呢到係咁架啦
同大陸仔一樣捧zoro踩sanji

好期待今篇可以見返莫利亞，組聯合軍打凱多

屌
其實4 頁就可以畫完
點解要用足一話

尾田肯講霸王色未呀

尾田：路飛打唔贏係正常
等多20年大個仔就打得贏

想問下room入邊羅係咪無敵咁濟？

路飛會唔會好似上似蛋糕島咁比人捉9左
又要全世界救佢

可能培波勁過山治救到大家

殺唔死人

凱多個樣
笑撚死

我覺得凱多本身個樣仲威嚴過條龍

原本以為係錦衛門識斬火
救世
點知睇多砍睇
原來佢都跑緊落山

次次都係

擅長霸王色 打大佬有咩用

佢唔殺姐？

死神 戀次 個招大技？

有冇人諗過點解凱多變龍嗰陣 桃之助都會被迫變龍
我諗到就係因為桃之助係現實時間點上已經死左，而因為佢老母個時間果實令到佢係現實死左，但係果實嘅時間未死。
咁佢現實上死左，令到佢嘅果實復活左，而又俾凱多食左，咁所以佢兩個嘅果實能力重覆左，令到凱多變龍嗰陣桃之助都會變。
咁最後路飛梗係打唔贏凱多，咁嘅情况下，桃之助自殺就等同佢殺死左凱多，因為佢地兩個嘅能力係重覆，而且間接上凱多即係等同桃之助
所以桃之助必須死

圈內係唔可以殺人

山治有見聞色！識走到
一係就為救人，用科技變身

搵場改改個套路啦，鑊鑊都係路飛搞事又暴走

不如畫zoro同凱多鬥劈酒隊冧左佢呀笨

係 都有口

次次都係路飛打亂D計劃 尾田有冇第2招

係囉 一黎又打大佬

鳩硬又中

痴鳩線

一拳。。。。睇黎

其實今次都唔關路飛事

第一，今次開打係小菊
第二，今次係凱多地圖炮滅團，已經唔係訊劃問題

原來咁多人柒咗

路飛是如何跳得比龍飛天還高？
月步？

主角

之前競技場都一下跳到上巨人個頭到

lm

橡膠彈上去

我估佢地穿越左去14 日既未來
好似叮噹咁

等睇兩個娜美

我都係山治fans
但佢事實表現就係唔掂呀嘛
根本尾田有心整柒佢
要怪就怪尾田啦

自己又唔撚識睇漫畫
直接講你聽又唔撚信
就係你呢Ｄ人 漫畫一話咁多資訊都睇唔明就淨係識話拖拖拖
真係好戇鳩 睇番多啦Ａ夢算啦 岩番你智力

山治著衫之後可唔可以重返榮耀呢

巨人頭點同空中飛龍

9成係件柒衫黎

估唔到咁快要比凱多迫著衫

妖尾咩

用橡膠火箭飛上去

大蛇將軍出場未
成日提佢名, 提到覺得佢係依篇嘅Boss

即係山治見聞式知道有事發生
及早離場？

最後應該係用4檔騎左上龍頭任路飛砌 好似哪吒挑龍筋咁

桃之助會咁樣可能係因為真果實同人造果實唔可以係有限空間共存，人造果實會俾真果實壓抑，又或者係睇邊個人力量大啲就可以壓住另一個

細路有陰影 驚好正常 複製得出黎有咁多限制重使咩量產

又要發動主角威能

一定有限制 但唔會限制得咁on9掛
頂多咪有d副作用

其實海鳩王target 係咪啲12歲以下智商未發育完成既小朋友

暫時諗到有2個方法，
666科技，話唔定比佢果一套係5個人加埋呢。
自然有防火果D掛
一係就 堪十郎一早係牆身畫左畫，有事可以走入去隱藏在入面，
然後下集係碎石堆中走番出黎。

見樓上又討論山治，真係有d感慨

9個入面最鐘意係山治
速度，踢技，廚藝，食腦
有時仲好型(硬食雷電點火，教喬巴要原諒女人既大話)

但大媽篇真係幫佢趕fans咁
開頭到中段都無問題
講返角色既經歷，隱藏既內心
做既行動都係為左在意既人

但整蛋糕個度真係開始on9
你要突顯返佢廚藝既重要性而唔安排佢打幹部係ok
但整完個蛋糕對結果係無幫助！！！
咁整黎既意義？，大媽無停止攻擊，仲要其他人幫手留低擋
呢樣抹殺左佢既廚藝

之後話要救路飛，哩係一二角等時機，話自己有個計劃去救路飛
屌，原來只係等佢一出黎就衝出去帶佢飛走
睇唔出有咩戰略可言
呢樣抹殺埋佢既食腦

到上左空中，以速度同見聞式為主既山治應該好壇長避野，一路以來佢都係靈活閃避為主黎戰鬥
但屌，俾個二打六開搶打中，你話有幹部開大技避唔到都好d呀，之後仲要俾人串
又抹殺埋佢既戰鬥力

所以大媽篇後段跟本將山治既個人特色完全抹殺曬(除左咸濕）

我真係唔知佢得罪尾田d咩

因為尾田唔咸濕

有幾格好怪
畫到龍身細過鳥居好多
其他頁又畫到大過鳥居好多

條友啲比例不嬲係亂9咁黎

凱多係咩果實

百變怪

仲有山治fans咁上心？

兩年後7足咁多集
2年後都畫左成10年，佢邊度有型過，就算無出場都要比路飛撚

象槍打龍
就好似共和黨打支那咁
睇到都爽

長毛象柒D

我覺得山治最柒係踢裂腳骨 其他都還好

魚人島噴鼻血，又無得單挑幹部
冰火島斷腳
德島比明哥秒
蛋糕島不要說了
和之國就暫時比路飛撚過一次

小玉 係塊面搣粒出離 丼落凱多個口

即刻收服凱多 ....

人馬女都收服到。應該係動物嘅 小玉都馴服到

跟住變左凱多守護和之國
唔再諗自殺

講堅我真係咁諗 守護和之國

橡膠果實已成功膠化凱多

one piece 都未完唔好成日吹話個蛋糕無用啦。
尾田咁耐以來都唔會咁大篇幅鋪排啲無用嘅劇情，完咗個故事先屌啦

係咪鳩架 唔直接畫開4檔大猿王槍
想點呀尾田 .唯一一下一擊必殺都開3檔 屌 打左咁耐新世界3檔就好似擺設咁都仲要畫佢開

覺得四檔高級,其實無霸氣又柒
個設定ON9,重衰撚過悟空超三

老老77 打大媽開4檔都唔痛就好心唔好撚讀者啦
不過我估路飛會打輸左比人捉左去同基德一齊坐 .之後2個同盟埋
利申鳩估

我都覺無咁順利
路飛應該比人捉去坐監
如果唔係基德條線無意思

點夠打呀又

可能捉埋羅，之後見埋泥人
之後錦衛門遇到阿修羅童子再搵埋其餘兩個，決戰日就裏應外合

到時再大媽突入，甚平歸來，貓腹蛇又帶隊援軍

唔好再返炒俾人捉坐監劇情了唔該

完全講中晒我既心聲
尾田真係仆街黎
家下成日都要畫到佢谷住就住咁

撚山治唔緊要，以前都會俾佢型下丫

同卓洛聯手打球人，一開始都幾搞笑，俾對面打到爆晒缸之後一認真就反cup

對CP9狼人，一腳救烏索普
卓洛都安心微笑左一下
再咬住飛煙講：獵人

真係好想知日本d讀者有無寄過信俾佢問點解要咁對山治

5678檔

以前定位智將
沙國 mr王子
空島 偷上船 救nami
Cp9 閂正義之門

二年後變智障
魚人島 噴血
德島 斷腳
蛋糕島 整蛋糕

路飛都係 以前型到仆街 有同理心又體貼 當機立斷
呢家變左個煩膠智障

乜唔係所有熱血漫畫主角都係咁

唔好講凱多 傑克都秒鳩隻垃圾莫利亞

依家d四王好似眨哂值咁
甚平一拳一件,依家路飛又一拳一件

之前完big mom篇講世界會議好撚好睇
依家搞一搞又走返下坡咁

超三起碼型
四檔講真好撚柒

甚平俾big mom一拳打飛喎
同埋你等睇下話凱多毫髮無傷秒鳩luffy啦

世界會議真係好撚正 但係又要唔知幾耐之後先會講翻

睇得太多開完支線之後唔記得又埋唔到尾
One piece係絕對有呢個潛質

骨裂姐
烏索普骨仔都裂唔少

羅係屈果實姐
一定係路飛》羅》卓洛

有閪屎用咩，讀者嘅熱情有時限
話知你大媽之後幫山治含柒，到時乜feel都冇啦，咁遲。
呢d唔係咩鋪排，呢d叫拖呀…

會唔會桃條龍同凱多條龍有連結
打落凱多到 桃之助會痛

估係煤氣佬收order複製凱多粒果實幫佢整隊龍軍 點知俾咸濕仔桃之助食左

又有無可能粒果實係源於和之國 凱多食個粒先係老翻

Btw 路飛癲夠未

其實桃老母個時空果實，雖然尾田已經努力左，只可向未來希望無bug
但都係有問題

例如我送走左火拳艾斯，咁世上會唔會出現另一粒果實
如果唔會，姐係呢個時間點世上會少一粒果實。咁係理論上桃老母係有能力係一定時間內（例如20年）創造一個無能力者既世界
因為佢可以只送人走而自己唔走，好撚屈

而如果佢呢個無能力者存在既世界係100年，咁世人就會稱佢為........

已經無人記得山治既夢想係要去all blue

痾blood就有佢份

會唔會送去未來唔係即時
而係實時，送既期間無左意識，身體亦無任何變化

推測

路飛開四檔都打唔過凱多
之後凱多捉左路飛去佢大本營
重遇番磁石佬

係？

羅閃入去救人 ，三個結盟

明戈哥帶班人都收唔到佢皮

似係咁

剩計jump三大漫都已經得路飛係咁啦

明哥篇，
契仔卓洛秒石人
羅秒鼻涕蟲

卓洛果隻玩地圖炮勁D

令到身邊既人包括敵人膠化緊啦仲唔係覺醒咩

橡膠橡膠 龍根

最起碼都用過大猿王槍打。。。都唔知有冇用添
可能打完象槍羅用能力換路飛番離
跟著凱多飲醉左以為有啲咩跌左落佢頭到

宜家都無講過果實幾耐會重新出現
同埋可能會一直有新果實出
加上應該會有限制 可能要掂到/一啲時間先傳走到人 咁途中都俾人殺咗啦 又或者可能有數量限制 一生人只可以傳走5個咁

幾時講返革命軍條線

3大超新星聯手
仲有基德條𡃁唔知去左邊

話說你地記唔記得點解PH 島個陣
啲人個意識同身體調轉晒?

例牌完左呢篇先

硬係覺得路飛同年糕佬打完 已經可以唔需要二檔都做到二檔嘅速度 同大力咗

羅招技

唔好FF太多
今次打凱都一定唔會係路飛單挑
會係圍抽

單挑就係打黑鬍子

我知....
但點解羅要咁做

羅個陣得一條友 又未同盟
阻又阻唔哂佢地 殺又唔會殺
又無必要同你解釋咁多
咁撈亂佢地咪可以將影響減到最低
最少唔會好打先

心亂身之術

以前路飛好似話過淨係會單挑
圍毆太卑鄙

最尾一定由路飛單挑打贏架啦 唔洗估
都係靠人前期磨凱多血
路飛而家15億 贏左凱多會變幾多

索隆第一次試煩惱風嘅係空島時, 其實算唔算武裝色霸氣 好似沖擊波咁,不過用斬擊打出去

尾田講講後期大佬唔會單挑...

次次都話尾田講過

紅髮 無面子就無差別攻擊

凱多HP -1
輪到凱多的回合。

凱多使出咬咬功
路飛死亡

要等幾多年

根本羅個能力好多bug
有咁多能力淨係用嚟屠小兵
嗰次近距離捉明戈
直接抽個心出嚟已經贏咗
威脅又得，隊穿個心又得

閒哥霸氣防到佢呀

其實打明哥已經唔算單挑

係路飛同羅合打

不過尾田對戰鬥劃刻得太差，畫極都係留番路飛單挑明哥

明哥個下如果羅殺左佢就完美
路飛打明哥打到唔知想點

祝你死全家

有機會佢真係可以變幾款
最終變八岐好似好撚boss mode咁
然後跟足比人收皮

遠呂智

我指最後決戰嗰次
羅捉實咗明戈用電擊同器官破壞
之後明戈用線自補

伽馬刀先啱

開Room
掉粒石仔落海
係粒石仔掂水前同能力者換位

點先叫唔拖 洗唔洗比埋個結局你

百獸可以變龍, 變蛇, 變其他型態
個人覺得, 飲酒既時候變八蛇, 到時千人斬

上次明哥都有人講講唔係單挑，點知....
連贏唔到既卡二都單挑贏埋.....

有冇大神知道尾田邊度講過？我真係未聽過
我追開火影，中途入黎追左幾年，係咪有野睇漏左？

咁明哥都唔算單挑贏路飛，佢係競技場打贏咁多人。
一樣都有磨過佢血。扣過霸氣

卡二都用餅乾同細妹扣過佢血

唉.....算啦.....尾田畫戰鬥不嬲都弱.....

Ching桃之助粒果實冇講過係凱薩整既
粒果實係出現係貝加龐克既研究室入面
係桃之助之前逃走先誤闖咗入去仲食埋

正路諗果實係貝加龐克整既
所以粒果實先咁完美 唔似凱薩個啲半人半獸
凱薩本身連人造果實都整唔到
係偷咗貝加龐克既血統因子研究結果先成功

都畫咗十幾年